五月天 10號680換11號680飛

我買錯咗10號 個朋友考試趕唔切 求救
只求飛換飛

換